而家d父母係咪變哂質

而家d父母真係痴撚線
話說我搭緊地鐵個陣聽到有個細路係到唱是龜也是頭依首金曲
咁細路唔識野係到唱問題都不大
最大問題係佢不停唱，唱完廣東話就唱普通話
而佢隔離個個老母竟然可以為所不動，仲一路玩手機一路同個細路有講有笑
屌正常人就算唔介意個仔唱濕鳩歌，但係出到街見個仔on99到出哂面公開俾人笑都識得叫佢返屋企先唱啦
佢知唔知其實d人唔係笑緊個細路而係笑鳩緊你唔撚識教仔咋傻鳩
始終唔撚明d人生個仔出黎又唔撚教係咩心態

是龜頭也是賓周

都係一種方法

我諗依到個個都識唱
但係有冇人夠膽試下係老母面前唱下